政府人員協會呼籲政治中立嘅公務員參加817撐黑警撐政府集會！

啱啱個post漏咗放相 重開

話說我收到個政府人員協會嘅msg

㩒入去就見到佢哋帶頭呼籲政治中立嘅公務員參加817 「反暴力 救香港」集會

再㩒入去就有張google form

為咗令大會作出妥善嘅安排，我就如實報咗佢部門會有3000個人去

其實真係好on9，反政府就話要政治中立
而家又叫人去撐政府
都唔知幾時入咗呢個會

嚇死我
頭先見到記者會嘅唐英年同埋高永文
曾經覺得唐唐份人好純真
高永文都係個專業嘅醫生
但係點解兩個人職銜加咗全國政協之後
講嘢可以可以暗着良心
高永文甚至話示威者隻眼係比彈珠傷害
記者問佢係警察布袋彈嘅彈珠定係示威者嘅彈珠
佢就含含糊糊過咗去
有啲懷疑係咪照稿讀
究竟係俾人威脅定係想要權勢所以咁？？
最恐怖係嗰啲平時電視上面好似好純真成日做慈善嘅女神
乜鬼何超蓮歐陽娜娜
反轉豬肚就係屎

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

工聯會屬會